編劇自比《魔戒三部曲》：《復仇者聯盟3》有奧斯卡潛力

《復仇者聯盟3：無限之戰》即將在四月底上映，在這個全球影迷都相當期盼的時刻，傳出本片編劇史蒂芬麥費利（Stephen McFeely）和克里斯多佛馬庫斯（Christopher Markus）曾經表示，這部電影有拿到奧斯卡的潛力。

據《Screen Rant》透露，他們在2017年6月造訪《復仇者聯盟3》的片場，當問到兩位編劇會如何形容這次的劇情大綱，以及將它歸類為什麼類型時，麥費利表示這「很難解釋」，馬庫斯則開玩笑的說它「值得拿奧斯卡」，隨後他們將「漫威電影宇宙」與《魔戒》系列相比。

「《魔戒》系列是偉大的史詩，對吧？它總共有3部電影，我們可是有23部！」麥費利這麼說，同時他也大力讚揚漫威影業總裁凱文費吉（Kevin Feige）：「何時才會有人給費吉一座托爾伯格獎？（註：歐文·G·托爾伯格紀念獎，美國影藝學院專門頒給製片人的一個獎項）他所做的一切改造了好萊塢，拜託！」
「《魔戒三部曲：王者再臨》跟其他兩部水準差不多，」馬庫斯又說：「它得到的獎是累積而來的（cumulative）。說真的，如果你回去重看這部片，你會覺得：『真的假的，它拿到了奧斯卡？』也許他們那年還有其他中意的奧斯卡作品。」

《魔戒》系列電影的第三集《魔戒三部曲：王者再臨》在第76屆奧斯卡獲得包含最佳影片、最佳導演在內的11項提名，而且全部獲獎，這是繼《賓漢》與《鐵達尼號》後，影史第三部獲得11項奧斯卡的電影。

除了技術類獎項外，科幻和奇幻類型的電影向來很少獲得奧斯卡青睞，《復仇者聯盟3》是否真有兩位編劇說的那麼好？就留給美國影藝學院的會員們去思考，該片預計4月25日在台上映。

小朋友片同人比

59年套Ben Hur真係好正

哇
唔使咁打飛機嗎
明顯兩個層次

等於麥當勞話自己要攞米芝蓮三星一樣咁好笑

講劇情點都比唔上啦

WAKANDA CALLS FOR AID

魔戒可以打到去奧斯卡做Best Pic，我Marvel一樣得